我氣管唔好 有病 冇化妝載口罩都要俾你查？

我唔妥你我查你？
我唔想俾人睇到個樣既時間梗硬要俾你睇？
根本已經侵犯佐私穩

垃圾政府 知唔知個問題係自己到 你立咁多法 改變到乜野睇到好撚嬲 香港政府 正一垃圾

時間：周末：1pm
平日：8pm

地點：第一集合點／第二集合點／第三集合點

深水埗：南昌V walk／楓樹街遊樂場／
觀塘：apm／觀塘遊樂場／
銅鑼灣：紀利佐治街／
太古：太古城中心／鰂魚涌公園／
沙田：新城市廣場／
荃灣：沙咀道遊樂場／
屯門：屯門市廣場／
大埔：大埔超級城／大埔中央廣場／
將軍澳：黨鐵PopCorn／香港單車公園／
上水： 上水廣場／
元朗：Yoho／
黃大仙：黃大仙中心／黃大仙廣場／摩士公園
青衣：青衣城／
紅土：黃埔聚寶坊／
南區：香港仔中心／